# NPO - Scripts Gerais

Incluir um exemplo pra cada um

Download_sample.py -> Download de amostras baseado em um tsv baixado do EBI
Download_genomes.py -> Download de genomas baseado em uma lista de espécies de entrada 
